De volgende betalingen hebben een bedrag van 0 euro:

kasboeking.id = 6210, 6297, 6300, 6301, 6302, 6308, 6309, 6310, 6311, 6312, 6323, 6324, 6327, 6329, 6350, 6367

deze hebben een mapping van het geld naar een event. het gaat om betalingen voor sumdag 2014, bestuursleden en anderen die gratis toegang hadden.



Daarnaast zijn er kasboekingen van 0 euro die waarschijnlijk gemaakt zijn vanwege pinbetalingen waarmee geld is gepinned bij de kassa. Dit zijn er meer, maar die hebben geen mapping naar een event.

